[扮工]辦公室blu tack創意大賽

先拋磚

歡迎大家參賽

你唔會係做緊水務工程個邊既？

屌你 又整得幾精緻喎

唔係

咁撚麻煩，你自己玩飽佢..

估唔到連登仔真係咁專心返工

玩多陣收工

聽日繼續

我都玩左成日

睇錯t-back

用blu tack都靚過袁生

J

我全都要

整得咁靚

有咩想我試下整可以留名講下
我努力試下

狗都唔屌

有冇一刻覺得連登冇人理你好慘?

整自己個樣

孤芳都可以自賞
當然有大家參與會更加開心

唔識整人樣

笑死

整呢個

樓豬好勁

我記得上個po有office神人出現

整到成隻老鼠咁

呢個?

整腦魔

我冇blu tack 呀屌

好撚勁

巴打已經玩到出神入化

樓主
容我叫你一聲大佬

我响office見過有人整個大哂鬼

五官太難整

攞張紙畫完再痴落去

唔使比賽 樓主已經係冠軍

笑到仆街 好撚勁好撚正

btw, 試下整下面幅圖

好癲

就收工
聽日睇下有無時間

樓主玩開blu tack大

好正

我要晒

果d 鬚

都唔撚知你整緊乜

樓主好勁

結果成個po得樓主整

好慘
明明咁有心機

樓主好有天份真心

支持下樓主 搵唔到blu tack玩

連登仔個個熱愛工作，有超能力都會諗下點應用係工作上
邊似我呢啲閒人

終於有人參與下
多謝支持

留名

其實樓主你一開頭整個個咩黎
我虧，諗咗幾次都諗唔到

高汁

整

附近冇blu tack陪唔到樓主玩

Eve

冇blu tack
好勁

唔該晒

新世紀福音戰士初號機個頭

樓主頭兩張係整緊咩

梳盡左力

google啲圖睇返又幾似

樓主有帶興趣試下整Tom&Jerry?

消磨時間黎講都幾勁

獻醜

參賽ok?

不如樓主整完比我地估下係整啲咩
應該都幾有趣

樓上bam

lm

差尿道個條直線

無blk tack

想含

仲差啲青筋

樓主art sense

冇Blu tack

究竟返咩工可以咁得閒

樓主好撚癲唔做手作哂咗

又係我 霍亂菌

都幾撚勁

樓主

笑

好有畫面

初號機正
可唔可以試下使徒

好似丫

強貼lm

樓主好癲

好撚癲 lm

Lm

好似

LM

樓主返邊行

回憶！

好正

中撚咗輻射

你邊間? 水務工程

連登咁多人 你唔係以為個個人每個post都好多人得閒理瓜？

同問

第一張圖係咩黎

門柄黎姐

屌你乜撚創意大賽
根本樓主單人表演賽

樓主d作品好高質

整呢隻

係咪我笑點低 就嚟笑死

樓豬返咩工咁得閒

喂喂喂
想觸犯禁忌？

好犀利。。。

強帖留名

留名, 好勁

有聲有畫面啊

屌你

係咁啱呢兩日比較清閒啫

支持樓主有更多作品

Lm 聽日返工試玩

屌你個叮噹整到技安咁

多啲 痴線

好得意

樓主手工好好 g持

嘩 屌你有料

Post strong

好勁

好可愛！

記得之前都好似有個post

搵到喇

癡撚線 過2日肯定比班CONTENT FARM搬上報紙

個人像真係好勁

超狂!!用泥膠拼出eva初號機。
文員以泥膠發揮創意震驚網民。

標題都諗埋

笑左 好耐無真心笑出聲

唔該 聽日抄

坐等100毛抄

以為係膝關節嚟

好撚癲

整得好可愛

屌你真係好似

整番樓主個樣OK?

泥膠master

創意台

原型師

非辦公室系列

童年回憶
唔知有冇人認得出咩黎

膠街架

膠佳架?

用左幾多blu tack 玩完應該用唔返

係

用左三條左右

屌你 做野啦 我見到你呀

屌，斯路自爆嗰下咁

mb

再參戰先

幾似佢

幫你上左色

童年陰影

小磁怪

你係邊到拆啲螺絲出黎

N展仔

癡撚線

我都係日本扭左左手邊隻不理不理國王

其實我睇唔明哩個咩黎 有無人解釋下
但其他樓主整得好啊！

好有喜感

我都好鍾意復活島人像

好勁留名

我京一...唔會輸比同一個人

格格格 格格格 膠路佳架

隻手唔啱角度喎

冇咁多blu tack

樓主為左你

樓主啲手指整得好好

想睇樓主整呢個 偷師

無人能及 樓主已是冠軍

好難玩

I

個人雕像

哇屌 好玩唔玩...

你整到塊面太瘦喇

老闆：公器私用！？仲要浪費公司財物？你聽日唔洗返！

費時整虎紋

買多幾pack blu tack啦

洗唔洗禁勁

會吾會太勁

支持樓主
btw咁多人問第一幅圖咩黎
10後?

盡撚哂力

樓主整大哥哥。。。。啦

一炮轟死你

唔駛原圖都睇得出先過癮

冇睇過套野咪有機會唔知囉
我覺得唔係幾出奇啫

有冇原圖 想睇下

Sor 睇過龍

miffy

吾你老母呀

多謝樓主 我唯有自己研究

樓主你咁癲邊有人同你鬥呀?

樓主開post根本只為求一敗

勁

其實拎野𠝹應該ok,不過我懶

雞 全部都係雞

隻pop子整得幾好

加頂牛仔帽效果更好

原圖無

係喎

求整

正喎

第一眼睇做乜有舊野連住隻中指

隻初號機真係好癲

一定係絲打

何出此言
btw係啊

鄭伊健

連登狗一定係絲打整 男人唔會注重呢 你整到勁smooth

痴撚綫

勁撚到

你都戇撚尻 佢每張圖都過千正評

多謝大家支持就真

太少blu tack

乜鳩野

高質

我愛連狗 連狗不愛我

MK

仲有無人識佢

上咗報

有咩？ 舊聞尼架？

好靚, 請問賣唔賣

blue tack wor
多謝大大欣賞

真?

有冇用樓主諗個標題

多圖！打工仔創意爆燈 Blu Tack搓出經典角色

希望腦細唔會憑部電腦認到我

差唔多喎

巴打可唔可以比我偷張圖出黎當表情同人鬥圖。

隨便使用

膠tiger 犀利

連登仔好勤力，返工真係返工
我盡左用架啦
blue tack 真係好難用
bl

真係搏炒 上定勞工處搵工